香港人，你到底想要一個點樣的革命？

你話要晚晚開花 無

你話要斬人車人的暴徒有報應 無

你話要三罷 無

你話要日日戴口罩 都無

你話要休息 好，我休

你話要等 好，我等

點解要等，為咩要休？

你話，要等人權法通過

好，我明

但通過左之後呢？

到底為左咩等落去

我唔係想屌人，亦唔係失敗主義

只係「光復香港 時代革命」，呢八個字，唔係叫一叫，就係天度跌落黎

叫你早起 唔得 OK, 我接受
叫你準時 唔得 OK ,我接受
只係戴口罩 你都唔得，對唔住，我真係接受唔到

過左四個月，有幾多手足受傷遇害，甚至中鎗，我已經唔想多講
今時今日，大家都仍然係咁既行動力

我真係唔知黎明幾時先來到。

都係果句

光復香港 時代革命

香港人，反抗啦，好嗎？

解決唔到 要返工 不了 呢種心態

我想唱下歌嗌下口號就有人幫我懲罰晒佢地

除左罷工
有咩野關番工事？
最簡單戴個口罩出入都做唔到？

唉，真係有d灰

唔想影響大家，但真係不吐不快

香港人出名懦弱 反抗既得返後生一堆 希望中年人士唔好成日驚無左份工出黎抗爭

熱情，真係會冷卻

尤其見到成車得我一個on9仔戴口罩，真係有d心淡

屌 樓主篤爆人
想要一個自己犧牲少少
就成功既革命

口罩呢咁多位
出街戴個口罩係咪真係咁難

甚至返到學校，都唔見有人戴

大學生，想點撚樣啊？

我個名

人權法一過，係唔係香港就光復？

係既話，我真係唔介意等落去

休息撚，我唔係割你地

只係希望你地叫人休息的同時，定下下一個行動的方向同目標

唔係，為咩要休息？

香港人習性之一 懶
用一啲低成本方法，例如國際戰線 罷買 簡單啲講就係和理非，想等人打救，所以當有勇武出現時，香港人只會買贖罪券，目的就係自己能用以小搏大，不惜犧牲他人，對佢地嚟講錢唔太重要，因為重有工返，但冇工返就好撚大獲，所以好撚驚畀人拉。
亦因為懶，所以經常睇定啲先，因為最頭個啲永遠冇著數，其他冇人出，我出左未好on9，所以香港人永遠都係遲到，而太少人on太危險都唔會出。
亦因為懶每次都冇危機意識，因為有前線指路有前線頂住有前線可以被犧牲，所以每次都唔拎裝物資，每次都唔睇TG 諗路走，飯來就張口

不過都因為懶，香港人先咁有創意，因為經常要諗點樣走捷徑，所以適應能力強，進化得快，但就永遠都突破唔到懶

罷工都做唔到，我冧唔到有咩方法

唔明點解咁少人戴口罩.
平時戴又唔犯法,即使戴左連公民抗命既程度都未到.
和理非無理由唔做.

好認同

早起唔得，準時又唔得，都係懶

一方面又話唔翻工點幫賺錢幫前線，但明明集體罷工就係對前線最好的行動

推

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

醒未

上熱門啊

今日星期三，星期六日有咩行動都未知

呢場仗點打啊？

求下大家 其實依家打緊仗
軍心一散就會死

全公司得我一個戴，d撚樣仲要問點解我戴

有槍未姐

屌得啱
香港只係得一部分人準備好革命
其餘都係 我有出去行架 我有捐錢架 我好嬲架 大部分時間都係等人做野

依家唔似打仗。

因為大部分人，包括有上連登的人，係返工或者返學的時候，就去返原本的平行世界

一日係咁，一日都唔會有革命

決心未夠

以為有第一粒實彈就會覺醒,點知你睇下依家仲有冇人講健仔

連登最新風向:
和理非大遊行?不了
勇武升級？不了
休息?不了
批鬥同路人?ok

街上好少人帶
心理上係見到好少人帶，就覺得無用所以自己都唔帶
利申：帶緊

我真係好天真

曾經，我以為開左第一槍實彈，就會有真正的暴動

點知，大家都如常返工返學

香港人，真係好冷血

有人真係會驚帶口罩
琴晚8點蘇屋有個男士因為帶口罩比班仆街拉撚左 一大班街坊都阻唔到

“在張麻子和黃四郎鬥法中，張麻子先後給群眾送錢和送槍的方式鼓動百姓來打倒黃四郎，但百姓懾與黃四郎的威權， 都沒有行動， 最後一回，張麻子先假裝進攻黃四郎的家，然後把之前抓到的假黃四郎當眾槍斃，最後百姓終於不再恐懼，一起攻入黃四郎的家中。“

鵝城民眾因為恐懼, 而生活亦未去到冇飯食嘅窘境, 所以沒有行動, 最多只有敢怒不敢言嘅怨氣。當假黃四郎一死, 恐懼消失, 民眾便一湧而上。

利申：電影劇情討論

對唔住，唔小心又放負

有戴

多謝你支持我哋的屋企！

都唔怪得老豆搵仔灰心

人係香港，我都好心淡

唔好指責人

連world台都唔積極幫手推post 做文宣 呢d 0成本既

仲講乜

有人問係好事,可以推廣下.

夠多人罷工仲洗撚前線唔前線咩

跳閘又要勇武自己做
依家連帶口罩都要勇武自己做

真係唔明，全民口罩已經最低成本最和理非，點解冇乜人肯做

你搞錯左，帶口罩會被人拉
出文宣post先係最低成本，都無連登仔夾手夾腳幫手推，可以唔使問，連登仔跟本就係對唔住上街市民

開埋world台都唔幫手做文宣

大家鬥估大家
付出幾多既抗爭
唔夠團結

如果做唔到，點解要叫呢句口號？

如果做唔到，不如唔好再叫。

我唔想有一個假的希望，有目標，但無人一齊做，真係好辛苦。

光復香港，時代革命。對不起天琦

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

對於義士來說，大家真正掀起一場革命，先係對佢地付出的努力最大的回報

好似一休息，軍心已經無左

多謝你

半死mode

健仔

我真係寧願係我

記住 做咩都好
一定係要對準政權本身

我講你知點解宜家應該打文宣戰

大家唔好灰心 我地好快就重整旗鼓
再接再厲
我地己經戰鬥左4個月
我地累 對家都會累
但我地唔會輸 只要我地唔認輸

不割蓆 不篤灰 不譴責
香港人 反抗

既然唔知做咩，咁不如諗下要做啲咩

宣傳：
[核彈級]我睇到我哋嘅勝利formula

LIHKG @ Android

帶咗口罩啦

對家好難會輸，老散個個月出5-8萬，士氣高昂，正苦開外掛無限補給

街頭抗爭每日幾十人被捕，星期六日直頭過百，對家零損失，仲要日日加經驗值

正能量

認真，幾時先再有上個星期五的聲勢的區區開花啊？

我明ar.,,明明團結d 罷工罷課
D 學校同企業etc仲驚過你啦

咁得閒放負 不如朝早去黨鐵站派口罩
係有好多free rider 有好多人驚
但不嬲都係羊群效應 你係黨鐵派得多 多文宣自然多人戴

比藉口自己姐
71>831>101>人權法
不斷咁推遲個deadline
唔覺得人權法過咗支共會跪低

先唔講黑警，今時今日何妖仲無穿無爛，香港真係cls

【行動post】星期日再度各區開花

唔該幫手推thx

跳閘個次仲可以扮哂野問咁做對港鐵有咩傷害 可以扮下理性去唔做
今次戴口罩真係
都好嘅 會直接認係唔敢做

唔會影響交通 返工既革命
放工返屋企途中一齊叫下口號
放假集會唱下歌

［唔知啱唔啱聽，不喜勿插］我地係打緊持久戰 我地係要同政府拖落去 要贏唔係剩係得個打字 唔同警對峙唔hit&run唔代表唔做野。 我地繼續罷用中資 罷買藍店 拖到商家頂唔緊 加埋過埋法案 港共自然會跪低 （其實立左緊急法同埋黑警啲on9行為已經好多人都轉屌緊政府）
認真咁講 如果可以輕取 點解要取難？當然，全民肯罷工係最理想

代表真正可以前線勇武既人真係唔多

同埋呢兩日nba同southpark(今日希拉莉都出埋聲)會見到其實美國已經好執意去收中共皮 所以我真係覺得文宣係十分重要 繼續努力令國際關注

用鍵盤同唱今天我o既革命

真心帶個口罩有幾難
我返機場日日戴住係啲黑警面前行過都冇事
點解連咁少既野都做唔到

我都知道係一場持久戰

但我怕，再拖落去，首先消耗既係我地的鬥志

你睇熱門愈來愈多膠post 分化post就知

I understand. But I already put on mask since ytd, we do it step by step to influence others la

Wear mask wear mask wear mask

唉我都明 10月1之後係好撚多分化撚滲左入黎
鬥志黎講我覺得啲狗反而係鬥志既助燃劑 憑著對狗既憎恨 無人會消失憎恨佢地果團火 所以呢場運動果團火應該無咁易消失 （雖然我地真正敵人係中共唔係班垃圾AI)
或者可以再搞下類似新屋嶺集會，宣傳下警暴
繼續堅持落去吧！驅除共黨，光復香港！

btw, 其實林鄭真係豬黎 我好肯定佢搞獨立調查會有好多香港人會收貨

thx bro

Have to persist Ar!!! Otherwise , hk will be same as xinging and even poorer than xinging

and twitter and reddit

係

但同時因為班狗太on9，日日新鮮鑊鑊金，令我地失去左焦點，好似今日大家都講d狗扮人拆站，已經無人題健仔

近排夜晚宵禁又多狗，係難啲好似以前咁可以係商場集會
但口罩真係有啲灰，好少人戴。。其實都知香港啲天氣成日戴住會焗，但一諗到手足中槍，受傷，入臭格個種辛苦，就會覺得比起佢地出一兩滴汗算得啲咩
佢地為我地擋子彈，唔係連戴口罩都唔肯呀嘛

連戴口罩都做唔到

載個口罩提醒同路人仲有人支持

不如認真搵日罷工啦
起碼有8月5果咁啦

完全明白

香港人根本唔配有民主 5年前已經講左出黎

算啦 屌唔醒嫁

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

其實向好諗
見到有人戴就會感覺到
呢個國家仲有人肯付出
呢個國家仲有得救

[

就算你給每個鄉民一把槍，他們也不會和你一起揭竿起義。
只要你說黃四郎已被打倒，他們自然會衝進碉樓，搶他的黃金白銀。誰贏，他們就幫誰。

"打，打就能贏"

個d係平時係fb ig講得最大聲既「黃c」

11/10 十八區 全民文宣

ok

不勞而獲式革命

返工係為左走更長遠既路
我係睇大陸既錢支持香港人

香港式革命係咁

集中大遊行會比人屌送頭
開花會比人叫休息先

然後就叫時代革命 等民主跌落黎

有樣野我都唔想講，不過某程度都事實黎
就係香港人主要係被動咁抗爭，
做唔倒主動lead住對方 果個。

呢幾個月，香港人憤怒，所以做好多野，
絕大部分憤怒源於黑警，
換個角度睇，
其實亦代表係黑警不斷帶住香港人個節奏去走，
佢郁，你就郁

乜都係佢搞出黎，你做被動去反擊果個，
但從來唔係主動攻佢或者主動攻政權果個。

呢幾個月個模式，
大部分時間都係黑警激嬲大家，香港人就抗爭。
但如果黑警突然扮返好人兩三個禮拜，
我敢講場抗爭督會玩完，因為佢退走，你又會退走，
佢唔郁，你又會唔想郁。

你指普通喺街嘅市民？
果d可能係唔留意時事更加唔知連登係乜嚟嘅訓緊覺嘅港豬，
緊係冇人Show我地啦

中年人大部分藍絲唔支持呢度觀點嘛，當然唔會理你號召乜行動

百份百認同巴打

我都開過po講呢樣野，但完全無人理

呢場運動，我地至到呢刻都係處於被動，幾乎無一次行動係我地主導

但我依家諗深一層，當我地要主導權，就要出師有名，簡單講，就係臨時政府，但呢場運動仲未到呢一步

推推推

好多仲對人權法期望過大
人權法對在位個班係好大影響，但把政嘅推動恐怖統治嘅中共係暫時無影響
在位者收皮一樣會再推新嘅puppet出出來，恐怖分子仍然會用殘忍手段對付市民

問題核心係無人比到阻嚇真正嘅施暴者，status quo無解決過

民主順風車嘅歷史到底會害死香港人到咩地步呢

可唔可以加多個
大遊行 驚圍捕 不了

出得來 無論你和理非定勇武 就係預左俾人拉
你係自己屋企範圍就唔會被圍捕？
如果係驚俾狗咬既 不如就算啦 投降啦
安安份份番入豬欄做隻豬仲好

我都唔見有，大家好似完全遺忘左蒙面法一樣

休息陣風一吹，大部分人都以逸待勞

咪等運到既抗爭

我都唔明

一直以黎，都話勇武係矛，和理係盾

但四個月以黎，攻係勇武，set rb 幫人走又係勇武

我當然唔想割和理非，但希望佢地盡早認清自己的作用，無裝的你地係掩護勇武走，而唔係淨唱歌叫口號

support 巴打，請繼續、同我一齊做on9仔

的確係 唔係一射tg 就走
勇敢行前 行過催淚煙 根本就無野怕

巴打

跟隊

乙明隧道往瀝源橋隻連豬無左啊！！！

幸好，阿幫早前已拍攝留念。

政府同藍絲都容不下香港年青人的創意同藝術。

犯我連豬者，雖遠必誅！

Push

我地冇輸既餘地!!!!!!!!!!!!! 唔想變新彊2.0呀屌

入正題: 星期六日有咩行動?!!!!!

push

等人做囉

【行動post】星期日再度各區開花

無人推啊屌

大家繼續玩膠，好快四個月以來的努力都附諸流水，咩革命，跟本無開始過

大行動post

行動post！要出！

push!!

最撚慘一話搞臨時政府都比人話唔好咩美國唔鍾意，我本人就覺得冇乜問題，其實都好合情合理，搞革命唔搞臨時政府仲叫革命？

我不嬲都話唔好將所有希望押係法案度，一來唔知過唔過，二來過左又唔知最後內容係點，最重要冇可能咁樣被動地等機會黎，我真係冇見到勝利係從天而降

勇武保護和理非呢樣野真係好撚on9,大佬呀，你係和理非者，唔撚係智障殘障人士呀，出得黎行唔係走果陣要人教點走麻，一日抱住和理非既身份就要勇武保護既心態永遠都唔會長大，同埋勇武都要改變要保護和理非既諗法，你唔放手佢地呢世都唔會進化，有時d野係要逼出黎

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

唉，勇武有時真係要自私d
可惜，大部分係連飯券都唔好意思拎的人

星期六，日同我出嚟！

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

香港人，反抗！

運動開始進入冷淡時間

致各位香港人

我係一名前線/大眾所講的勇武
由612開始發夢已經在最前線 煲底頭2排
經歷過中信事件/71攻立會/721攻支聯辦/各區光復/快閃/85三罷/9月頭三罷
到近呢個月的和你飛/101國殤/各區開花
連續出左4個月 只休息左1個星期六
所有兵種差fa 未做過
和理非活動都盡力參與
100/200+1 所有民陣遊行/去領事館/香港之路/初期唱榮光
就連文宣都做過
每個活動都以身作則 想令身邊的人一呼百應
但到左呢排真係開始累 見到依家大部分人仲停留係用口號 唱下歌就以為係革命 連行多一步都要乞求咁先做到

唔係分化撚 但真係覺得有種比人當condom仔ge feel 不斷有人受傷 被捕 性侵 甚至被自殺
有一班人為左呢個家付上自己的前途/性命
用自己撼動呢個人治社會/暴政 同 軍政府 的不公義
想為香港的未來踏出自己渺小的一步

但當我地換取大量彈藥 開始得到外國關注
大部分人就期待所謂外國制裁而開始手停口停
其實外國制裁的影響仲係未知之數
但忽略左其實大部分賣港政策已經一步步推行緊
當下用緊急法過左蒙面法後 其實就算區議會/立法會我地贏左 政府都可以用緊急法硬過其他法例

記住遠水不能救近火 人權法再快過都要個半至兩個月
呢段時間大家需要做 就係保持住當初屯火 不斷盡自己最大努力去提供彈藥比外國 將件事繼續發酵 先可以變成國際性事件 等更多國家歸邊 認清chinazi

希望大家呢一刻唔好氣餒 灰心
比你地更累的人
比你地更傷心的人
比你地行前更多的人
比你地付出更多血汗的人
大有人在
佢地只係希望自己的努力得到回報 見到想要的未來

前線係諗到覺得可行就做
和理非就算係諗到都未必會做
依家個差距就係仲未突破到心理框架 仲停留係做與唔做之間 而唔係trial and error 去改善
而唱歌 叫口號 其實已經無實際作用 志在激勵士氣 無需過度舉行

蒙面法實施左幾日 就算唔係舉辦公眾活動
手足係街戴口罩都比狗咬
一d可以理直氣壯表達自己不滿的野都唔做
做的人反而受人冷眼
已經溫水煮蛙左20年
唔記得正正沉默而成為呢個政府的幫兇
仲停留係用把口做抗爭

最後 希望每個人肯改變心態 踏出勇敢的一小步
一個人做未必有效
但當200百萬人做 同一件事 其實效果可以好大

一名心累的前線上

Ps: 光復香港 時代革命
義士不是condom
相約在煲底除罩相見
讓榮光歸香港

巴打係真勇武既話我勸你唔好再上前線了，搞下地下小組，做一d 自己鍾意做既野好過，我肯定成效同安全都大過而家

同行兒女，唔好氣餒

醒啦大家

不流血，念力反抗，民主自由從天而降
Free rider

唔想又重回雨革後的無力感

今次，大家出多少少力，拋開包袱，一齊上山啦好嗎

Post 下IG 表達下自己感受

上連登 屌幾句死黑警 咪算

出去做乜柒事 都係被拉 被消失 抗爭？不了咁危險

乜7都唔做你都忍到, 帶個口戴就收貨?你不如仆街死算撚數!!!!

好，我仆街啦，如果可以換黎大家最低成本的抗爭

香港人反抗

又失敗論BYE

當然失敗啦

如果一直休息落去，自我感覺良好，覺得自己贏緊，叫下口號精神勝利

不如你話我聽，咁既狀況落去，點贏？

你講得好岩
但你講幾多次
呢度D人都唔會去殺狗